民主黨不滿意參議院選舉結果 問責AOC

還有的人說，民主黨這次不應該輸掉的，讓共和黨取得了「自里根（總統）那些年」以來最大的勝利，民主黨還被說成是「壞政府的捍衛者」，而且「美國人民也是這麼想的」。

這些民主黨的做法倒是選後總結失敗的正常表現。不過目前有證據顯示，投票軟件的問題，即使不是民主黨全部參與了，也是其中很多人參與了，或至少是知道的。

川普團隊中的著名律師、前聯邦檢察官鮑威爾（Sidney Powell）兩天前宣布，他們掌握了一個宣示證人提供的證詞，稱多米尼安（dominion）投票系統設備中的一個軟件承包商斯馬特麥提克（Smartmatic）的軟件，一開始就是為大選舞弊量身訂做的；而這個投票系統包括六個搖擺州在內的29個州都在使用。這款軟件在2013年委內瑞拉大選時出現了和今年11月3日一模一樣的操作，即先停止計票，然後形勢大反轉，先贏的反而輸了。證人說，那段停止的時間就是軟件從新調整作弊的時間。

這也許就解釋了令這些民主黨議員們迷惑不解的問題：既然拜登都獲得了8,000萬張選票，為什麼拜登名字下面的那些各地區民主黨議員的候選人沒有獲勝呢？因為在真實的選舉中，選民選民主黨的總統候選人，當然也會勾選下面的民主黨議員。也許軟件只能照顧拜登一個人的參數，不能照顧全國好幾十位民主黨參議員候選人？

弗吉尼亞州民主黨參議員曼欽（Joe Manchine）在週末的會議上直言不諱地表示，民主黨失敗的原因是民主黨和歐凱秀等人的「全民醫保」、「綠色新政」等極左主張聯繫在一起的緣故。

舒默在會議上表現得相當沈默，只說了句「沒有川普當總統了，拜登是下一屆總統，這是我們大家都高興的事情」。

搵戰犯

這款軟件在2013年委內瑞拉大選時出現了和今年11月3日一模一樣的操作，即先停止計票，然後形勢大反轉，先贏的反而輸了。證人說，那段停止的時間就是軟件從新調整作弊的時間。

快啲拉鳩咗aoc 去喇

AOC (入獄）

前排仲話要保守派負責 佩洛西要落台
點知依家180度調轉

過左7年手法都唔update下

班新人行極左趕走班老鬼

民主黨問撚責到aoc咩
aoc 可以動員到班progressive唔投mod dems
而mod dems本身就唔係點投aoc班progressive candidate

民主黨問責aoc = gop問責trump

票已投完理撚得你

AOC個四人幫一朝得志語無倫次，凳到未坐暖就想搞批鬥大會，厭班老鬼唔夠progressives

基本上班mod dems要反省下點解可以moderate咁垃圾
政策上moderate到無identity
一個water down版 Regan
然後宣傳比gop禁住黎打
唔輸就奇啦

呢班溫和派問責aoc隨時反效果都似

11

29

退步派幫手趕客，令非退步派輸俾共和黨

非退步派罵退步派，退步派反咬

進步派今次應該真係有d bargaining power，你見佢地無縮過
佢聯同4人幫+3個新既progressive house members杯葛nancy pelosi，應該啱啱好可以令佢個speakership難產
睇佢地內鬥真係好正

屌成個dnc杯progressive 而家先做鳩你咪算好
明明warren sanders初選有半壁江山然後biden cabinet 9成一個progessive都無
得harris呢個“progessive” 進步到果陣為左上位溝呀叔 拉靚仔入監獄刷數

基本上dnc杯progessive同泛民果陣杯本土冇分別
爭在progessive未反枱
而且progessive對比本土更多人

不過退步派都係照奶pelosi

其實aoc全名係。。。？

而家睇返，原來progressive caucus係house有成96個人，係senate先得sanders
成個house democrat 233人，progressive都佔4成，份量唔細
上次選pelosi應該真係含淚咁選出黎 (當然pelosi係centrist入面算係對progressive較友好)

所以dnc咁樣公然杯佢地，格硬逼aoc 1分鐘錄音發言，仲要請個gop上去串佢
aoc個堆友仔應該真係會報復

哋屎啦你.jpg

Alexandria Ocasio-Cortez

多謝，因為Google唔到

薑係老嘅辣

2013年4月16日，卡普里萊斯的支持者在首都展開大規模示威，以抗議總統選舉舞弊、要求重新計算選票，他們在17和18日舉行更多抗議活動。而馬杜羅也呼籲自己的支持者在這兩天示威、展開「為和平而戰」活動。其後最高法院三個月後判定選舉結果有效。

下 依家就擺明失>得
progressive趕客多過拉客

未有總統結果民主黨就開始狗咬狗骨了

噚日先講，登登一定要打電話攪掂班友先得，因為同上屆唔同，今次冇咗幾個位，有幾個表態唔投，好易冇咗個位

吓？試下US Congress/House of Representatives AOC full name？

咁你點睇今次改選一個progessive都冇死
死親都係moderate
你可以話係呀因為progessive好多係safe district選咪無死囉
咁點解primaries無mod dems夠 progressive 打

哩個就係mod dems嘅尷尬位
仲要唔好講你係選戰上mod dems根本無本錢杯progressives

你話趕客，佢話推到登登上位，你地區失票，你地區工作差啫，關佢閪事，唔准蝦aoc

民主黨best scenario應該似係225對210
甩8個人=bye 9 bye

登登睇黎要出盡全力說服sanders剎停佢個愛徒aoc

progressive仲要多咗1個位
centrist + blue dog夾埋甩咗13件

始終centrist + blue dog班受眾都係溫和，一被人貼socialist label就食得屎
progressive反而本身就打正旗號話自己係socialist，所以個base係無乜影響

唔係唔得
但登登一定要policies讓步囉
student debt
blm
m4a一定要揀個做
唔可以之前centrist識耍太極然後好似叫人含淚式anyone but trump投
唔係一定做反

你當美版何君堯呢個朵流嘅?

潛力圖

主要原因係班centrist 係用10年前既policies同 campaign technique 打而家既選戰
咪所有野都好似弱化版gop咁俾人收皮囉

題外話果陣obama 08年已經話dnc個campaign committee太垃圾要自己起一個用
aoc果d宣傳都係自己嚟
但dnc好似到而家都未改革佢個campaign committee

家陣其實變左一個選舉各自表述
一邊就話progessive拖累一班就話你唔夠progessive先輸
例如progessive D圈子就好鐘意傳呢D類似既圖黎打J

因為個事實不嬲唔係你支持d咩
而係你點宣傳
mod dems 唔好講唔識用facebook放fake news抹黑人
佢哋連facebook上defend自己既部門都欠奉
咁仆街啦

唔係仲相信民主黨嘅風

有名你叫佩洛閪

你講呢樣野我就諗起睇到過一個講法話
今次DEM打陸戰宣傳因爲肺炎係打得好少先係地方輸既原因
結果係搞到幾乎係總統＞參議員＞眾議員＞州議會幾乎係逐級輸多D咁款
呢樣我覺得單純話progessive唔progessive有說服力D喇
而且講開又講郊區今年又玩分裂投票睇黎郊區話全面藍都仲言之尚早

趕正常人客

我就唔信無左aoc
班左仔會唔投民主黨走去投共和黨

問題係正常客多定騎呢客多？

唔投囉，上屆食到應一應

屆屆都口講Bernie or bust然後乖乖含撚

上次DEM咪就係咁瀨撚哂野

問題係progressive好多政策gop選民都贊成
基本上所謂progressive只不過係anti Regan
政策主體咪又係新政聯盟果堆野
加富人稅 增加福利政策 civil right
你講到既progressive嘅政策
LBJ Truman Ike rosseovolt 求其一定有個總統推過

BLM已成condom
下個會係登登

係咪用咗套造票神器去剷除黨內異己咋

平心靜氣講政策其實無乜野

而家困擾民主黨既最大問題係identity politics玩得太過火同係唔係都鬧人racist個下嚇怕好多人

班左仔會開個新黨
然後ca呢d大州會轉色
之後三黨大戰mod dem發覺自己原來係無鐵票 無根據地
然後成功收皮
(詳情可以參考us whigs收皮嘅故事)

國民黨個洪秀柱

aoc咪正宗未登天子位先置殺人刀

Epochtimes

美國居然俾民主黨班垃圾攪到第三世界咁舞弊，呢個先係最大嘅問題

左癌個閪樣個個都係咁

aoc國會聽證會揸住個鎚個格衰到

美國人真係慘 揀極都係屎

未必, PROGESSIVE自己分裂出去又未必有咁既資源長期打落去

我都發現咗好耐 好神奇

你太睇少佢地個金主

堆msm同big tech唔係establishment果邊咩?
定已經過哂底去progressive?

冇錯
Sanders好撚柒多小額損款

progressive 班背後係撚個班低 B 仔；係個唔知乜鳩兄弟，兩條粉腸睇完唔知毛選定馬選，認為美國要改變到佢地心目中咁，佢地出錢派人選戰民主黨區內可以選的位，現在唔止你見到個四丁友同議院個班入，好多地區民選位都係佢地嘅人

同共和黨嘅花瓶差勁撚遠

progressive好多初選係贏成條街點解要分裂
正如當年tea party又會唔會出走

民主黨冇撚左AOC 同sanders D支持者一定收皮，正如共和黨冇左trump supporter 都會收皮

票數分佈如下

GOP<DEM<<GOP+Trump<DEM+AOC & friends /Sanders

但+後面果D（包括trump)都只會將兩黨愈拉愈遠

呢度已經可以拆做四個黨

Trump 可以食曬GOP d票，民主黨果面兩邊都食唔到兩邊既票

睇你地講 唔撚知既真係以為aoc係d hardcore anarchist
affordable health care/education for everyone呢d歐洲行左唔知幾多年啦
加稅點加都冇Roosevelt勁
你班人個個好似McCarthy mix Reagan mix Hayek

你以為health care、ed，aoc係極權社會主議呀

你閱讀理解有d問題 check check 好d

AOC sanders warren 呢D 係歐洲黎講算係溫和左翼
AOC 佢叫人report trump supporters 果單野係7左，但環顧民主黨都冇咩後生一代有佢既charisma 同影響力

主流民主黨個意識形態其實係形左實右，好聽d 講叫centrist，難聽d講叫虛偽

我點理解錯

warren 唔洗理，聽日扮非裔有so，即刻black face 變身。 sanders跟本老共來，近似英工黨個種，近年發現扮溫和呃到吓飯食；report trump supporters 唔係 AOC 提出，係係雪茄總統的一個助理喺 CNN 提出現先，要開一個 truth and reconciliation commission ；AOC、sanders 同佢班同志及Harris先最危險，左翼想借 dems 上市，但現在整件Harris出來，最後會食唔到成個 dems 。

又話啲後生大部分支持民主黨
AOC係咪以為上Twitter嗰啲全部有得投票

未選前是酒吧吧廿

什麼是地球暖化也不懂， 日日推擴地球只有剩下十年， 不停止發電地球完蛋

同阿哥假結移民美國

成為美國人代議士

同阿哥結婚唔係佢

係另一仲極品

你係咪記錯人

歐洲既大學入學率係?

M4A 要做都唔可能係obamacare 或者班傻DEM 推緊果啲，因為要做唔係單單立條法勒令個個都要有醫保就得（obamacare最後得一間保險公司肯承接，市民又一定要買，呢個組合聽到都覺得出事），同教育一樣，首先一定要由價錢入手先，美國過咗咁耐藥同大學貴到天價，你唔先規範定價只係好心做壞事，侵前幾個月先有政策規範藥廠定價呢啲先係做事

另外關於醫保可以睇吓呢條片，都幾持平：

左癌要化療

老老柒柒
佢地都叫極左
就真係未見識過咩叫極左
民主黨放係北邊加拿大已經係同右派保守黨冇分別
Sanders同AoC個堆只係等於加拿大既自由黨再左少少
心諗佢地咁既光譜都撈得埋黎選
唔炒大獲先奇
兩黨政治有其on9之處

其實我唔係好明，點解全民醫保係極左主張？英澳日等地都有醫保啦

左禍必須除

包括歐洲

北歐同英德法西呢d傳統大國都高過美國至少20%
仲要人地唔洗d窮學生讀大學前走去傳教參軍咁樣衰
btw連俄仔既大學升學率都有50%以上

因為保守派會鍾意做返女人天職, 例如取悅男人
所謂liberals 又要女權又要性小眾, 唔可以男性沙文主義, 相由心生

但今屆GOP house都多左女議員當選

歐洲大陸得40%左右適齡學生入到大學

咁有咩問題, 要用個"但"字

講真 女權果班係request too much

有啲嘢係自然
好似女性係天生有生仔能力 你要平等 你咪叫科學令男人生仔囉 但男性係道德上咪盡力幫女性
乜柒女性身體自主 真係想問 咁又唔露對波周圍行 男人可以赤裸上身啦 又唔屌鳩性教育嘅書話女性對波會引起男人性欲係可恥
佢哋果種唔平等 根本連女人都睇唔過眼
其實左仔玩玩吓玩撚埋自己 好似迪士尼而家 公主阿黑人 咁王子呢 拉丁裔都冇咁乞衣 你正正常常撚有人歧視你咩 又唔見舊班nba球星被人屌同行出嚟屌鳩人 而家呢班咁柒多嘢講 你表演好啲好柒過啦 場波可以悶到仆街 一味request 得一想二

當年因為女性唔平等係 點解呢啲女性一樣可以勝任嘅工作點解唔可以畀女人一個機會 議員ok呀 議員要多元化 咁男性護士接生得唔得？ 社工一樣充滿女性機會大過男性
係唔係影響日常道德倫理就可以去畀機會異性 唔係乜柒都講平等

你要計撚埋咩黑山 科索沃 既實係架
btw 12.8 million, or 42.1% of American 18- to 24-year-olds are enrolled in college or graduate school.
有唔好既地方都要爭住含

你估班美國廢青好多票咩 有好多唔係bam支那抖音都未必出黎投票
不嬲全世界都係中老野佔投票多數

民主黨捉鬼大師

mp（military police)出動啦

美國而家有個問題係學費貴到好多人有能力讀都唔讀上去
識得幾個同行美國人明明有能力入返大學拎個專業學位升職
但因為升職人工加太少而且要孭幾十萬債太risky而卻步
佢話筆錢放落美股到今年已經賺左20%
而如果讀書要回本坐底都十年
當一個國家有錢寧願放落股票炒左佢都唔讀書係好大鑊下
姐係你試想像下香港大學學費太貴神科全部富二代讀
然後其他高分中產果d寧願打其他工去炒股
基層就全面含撚
個社會會點

班progressive選緊嘅都深藍州，會輸就有鬼囉

咁點解mod dems永遠深藍州都輸primaries
aoc 果陣素人都扯左個centrist重量級人馬落黎

哩個就係個尷尬位
mod dems根本無鐵票
政策冇特色
係靠個人魅力硬撐

手法一撚樣然後叫美國人接受

大學教育唔係義務教育

我覺得好似日本政府咁已經仁至義盡

咁事實叫佢地選總統就好大機會贏初選輸大選既
始終佢依家影響力基本上係走唔出都會區
唯一可以再爭取擴大選民聯盟就只有藍領（或者再加拉丁裔？）

攞AOC同歐洲班費邊社比，係唔係搞錯左啲咩？佢鼓吹直接提高富人稅收去提高社會福利，但只係單純搶錢既程度，而唔係考慮實際上對方既避稅，以及社會弱勢既漸進改革

咁即係咩意思？ 佢而家仲未算民主黨主流，但已經坐擁大量新世代及社畜支持，由佢近期既表現，就知道佢係個隱性既布爾什維克，不過係利用桑德斯，以及福利主義包裝

布爾什維克係咩思想做中心，連登仔大致都明啦

歐洲好低稅？
仲有美國冇全國增值稅實際計收既稅拍馬都追唔上歐洲好冇
一味屈人共產黨就以為掂你估三十年前？

跟本膠拿大都就係咁（我算快，計過新金多七成先去馬），阿爺個代嘅香港，太少學位先有數圍。攪到個個以為大學學位正好多

佢頂盡拉到黑人票，拉丁裔需要既反而唔係Progressive, 而係穩定

邊個同你講黑人支持Progressive啊大哥

其實關撚事，唔係極左，係好簡單問題，你想知我就打，因為解釋好煩，要打字

既然係咁，兩者既稅率相差大致係點？ 仲有稅後回饋幾多？因為一直留意歐美，前者發展以北歐、德國既福利都較好，但美國就⋯養太多懶人

屌，做假做到扑，登登多票過奧巴馬，投票率勁到近100%，

應該話黑人Buy佢嗰套社會福利主義同平等

呢到唔多準但你可以參考美國佢應該係計聯邦冇計州某D稅（不過都差唔遠）

歐洲計埋褔利間接稅個D同美國比稅負遠比想像大
但人地褔利制度同時做緊再分配係到
美國個問題就係再分配制度出哂事先搞到咁多野
AOC佢要因為眾議員要成日選舉引人注意所以好多人會同時集中佢個D富人稅個D個D特別注目（不過問題係除非美國全面制度性稅改唔係佢呢個方法分分鐘真係唯一叫有D希望收到錢做野）
不過呢下下屌人共產黨其實你可以順手屌埋FDR同LBJ呢兩件
吖不過當年又真係有人咁屌佢地既可能閣下思想都係同期啦
至於屌呢句仲係咪咁有威力喇喎

想叫美國改稅制，考慮重分配政策，現時會抵觸美國經濟既自由主義特色。稅制、社會福利、教育呢三類，響美國一直係懸而不解既問題，Sanders冇辦法做代表，亦只係話DEM都接受唔到偏左既稅制政策

點解我會屌AOC係Communist, 大致係佢試圖挑起極端階級對立，你可以話傳統勢力都做緊呢樣，但我天性對佢近期嗰種中共式手段，挑起篤灰意識非常反感。

普及高等教育同義務教育又差好遠既。。。
不過你呢d十九世紀活化石唔明架啦

我真係忍唔住笑出黎
美國d撚屌福利都叫養懶人
咁除左第三世界國家都冇乜幾多人勤力

今日大學教育的確係普及化左，試下冇大學證書響城市發展，可以有幾多較發達既行業選擇，大學畢業係泛濫到連老麥收銀都係，美國經常攞呢樣做Dark meme

咁你要屌埋當撈侵喇個堆佢又少做
佢根本最好形容詞就係左翼民粹（但唔代表你攻擊佢呢樣就否定到佢當撈侵都係同一個道理）
布咩爾什維克共咩產黨佢地有咁既組織能力就唔會係拜登出黎選
同時一樣野你係連登講佢地極左就足夠一堆人反佢
美國？望下拜登份政綱左傾左幾多就知係越黎越少定多人接受囉

睇錯咗做AOC問責民主黨

經濟自由主義特色
Roosevelt將富人稅加到75%
奉行Keynesianism 政府干預市場 佢仲算唔算美國總統？

呢到個個將冷戰宣傳當真
幫佛利民含撚啦

劉仲敬講過毛澤東要知識青年上山下鄉

因為當年北洋同國民黨起咗太多大學，果時蚑那社會根本消化唔到咁多大學生，大學生畢業之後搵唔到相應工作，又唔肯去做低下工作，自然走去支持“進步思想”。毛澤東上場之後咪幫班大學生“解決”就業問題。

侵其實真係同國社好似好似

你成段野on9到我駁唔到我認輸 你喜啦

咁你同話AOC係共產黨一樣
高估左佢

點解唔讀大學好似好慘，美國大把職業學校唔收學費不突止仲會俾返津貼學生，歐洲大把年輕人都係讀依啲學校唔讀大學。

講得出個個青山都唔『錦』收，

都唔係選擇既問題係選擇權既問題呀

係ehentai 睇過有人貼上海30年代既政治雜誌，本雜誌將羅斯福歸納做墨索里尼，希特拉同史太林既同類

我撐自由主義就話我幫佛利民含撚？

國社班人咪又係痴痴呆呆
唔係有核武器 侵一早發動大規模戰爭啦
投機冒險懦弱自大

有冇得睇返

串親你？

放工返屋企先貼條link

讚美黎架 國民黨藍衣社復興社咪cosplay緊黨衛軍衝鋒隊先鋒隊囉
30年代既國民黨就係最法西斯最獨裁既年代
想擦鞋唯有咁擦

而家香港都唔會啦
美國讀醫 pre med 加med盛惠1m
香港先10萬多d
父幹少d都仆街

跟本咪就係，成班讀完，跟住就嘈話要免 student loan，都讀壞書

聽講AOC以前未發跡係條窮閪
生活費都搞唔掂, 有種反社會人格

同老毛俾北大阿Sir趕出班房一尻樣

aoc 都中共式我笑左
咁gop搞colin kaepernick叫咩
文化大革命？
基本上aoc之流係一個symptom 唔係主因
aoc之流嘅崛起係因為傳統民主黨無能力應對新gop嘅fake news同唔跟rules打法而出現嘅人
最簡單dem俾gop咁樣bypass stimulus bill 格硬推個大法官出一定唔會還擊
但aoc就會叫pack the court
姐係aoc之流的確係會撕裂社會
但問題trump唔跟rules玩果下而傳統gop無力阻止果下就預左咁架啦

扮窮啫，應該有家底或家道中落，唔係窮撚

你係咪on9
其實uni讀書唔使錢/政府大量subsides係好正常
9成發展國家都係咁
而家美國已經去到一個位決定入唔入到學係父母資產>公開試分數
呢d唔理20年後就人才斷層

其實有咩問題
american dream無聽過?
Ike LBJ Nixon 三個總統全部窮到仆街
Ike 要退學供呀哥讀書
LBJ 後生係整𨋢
Nixon 全家破產 有個兄弟無錢醫死L左
有人屌就係而家美國根本無可能好似以前咁樣白手興家
所以先要改革保障social mobility

美國讀醫都唔係undergrad 黎

所以咪講埋pre med囉
其實成件事好on9

下, 而家係屌佢做埋d反人類行為喎
佢呢種正正係黃子華講嘅魚蛋論

你係咪喺美國，係就查吓，好多大量債係讀私校，而且好多係興趣類科

依篇文話德國教育表面上雖然免費，但係都係靠背景先攞到推薦信升學

首先
如果你覺得arts history 就等於興趣學科我真係恭喜你
諾貝爾有文學獎係有原因
第二
你因為無錢選擇唔讀大學當然唔會有債啦
你同我講債務分佈無意義
因為真係窮果d連loan都唔會take
大佬interest rate 4.53%
香港先1%到

對GOP黎講咁先係最好，一個半殘同分裂嘅DEM

姐係你窮得滯冇錢去大學讀cs
所以你參軍 退役用軍隊subsides 讀
你loan到唔會顯示呢d人架喎
而呢d人08年前係接近0架喎

首先你唔會我意思，我係話讀個位係興趣去讀，即係你跟本冇天份呀，只係興趣、想學吓野去讀。你分別唔到就算啦。
都唔明你第二個點，anyway interest rate 個到有人講過，要停止，而侵都簽咗 eo 停咗，咁一月大家睇吓點

其實又唔一定，現在個一月選舉，aoc+3做咗 gop 個賣點，dems 可能割割等選咗先再講

條link

ehentai除咗h漫都有唔少好野

本雜誌純粹因為羅斯福，墨索里尼，希特拉同史太林既政府干預市場好似而將佢地歸納做同一類

仲有本雜誌係係30年代既上海租界出版

Asshole of Caribbean

因為在真實的選舉中，選民選民主黨的總統候選人，當然也會勾選下面的民主黨議員。

唔知布殊點投呢

左媒放咁多fake news又唔講

Diu 美國保皇黨

呢幾個人係乜水?

上咸網考古，就好似去pornhub上大學課堂一樣